覺唔覺奧運應該加設打蚊比賽

宜家奧運有馬術，但係選手只係負責騎上去。mud都係靠隻馬嘅造化，隻馬勁唔勁已經影響九成賽果，同奧林匹克精神相反，唔係靠人類去競技，係靠動物本身。但係捉蚊就唔同，蚊只係比賽嘅道具。呢個比賽比較選手自身敏捷度、眼球靈活度、腦手同步、肌肉爆發力等。係一項追求全身運用嘅比賽，訓練時挽BB Tan練眼球靈活，肌肉訓練更加唔使我講，痾屎時仲可練埋提肛，增加臀部肌肉。由此可見打蚊比賽係可以加入奧運。另外對於觀眾黎講li個比賽係好好睇，因為選手要著緊身衫參賽，令人大飽眼福，更何況唔係跳水果d跳得果一下，打蚊果陣要係咁跳係咁跳，淨係唸到個畫面都扯扯地。廢老直情會流曬口水咁睇。而小朋友都可以當睇喜劇，睇班大人係到跳下跳下唔知做mud 9。所以照我話打蚊先係真正ge奧運項目。

由幾年前開始練習徒手捉蚊
而家大隻嘅基本上都係秒殺
細隻因為太輕一出手就吹走

yes

樓主坐咗幾耐
打蚊一早加入咗奧運喇喎
利申：港隊打蚊代表
希望下屆攞到第一金

想問下平時係咪用我上面所講ge訓練方法

平時係同啲蚊對打

用掌風已經搞掂

"挽BB Tan"係點解

一隻GAME